純打機買邊部ipad 好

而家用緊ipad 5，諗緊買邊部好。iPad Air 256 GB 又同 pro 128 差唔多價錢，而ipad 8 唔知值唔值得慳咁多

睇完Apple air個發佈第2日走咗去出部Pro
寧願要少128GB要部120Hz mon既ipad
粒u都好過air，嗰小小錢唔差在啦

柒咗，啱啱又miss 咗個 bts

最勁咪ipad air a14

Pro
120hz真係唔同啲

樓主玩咩game

同問 想知有咩GAME要買IPAD玩

多數係食支

Mini/pro

純打機一定ipad 8

打機緊係pro

但係a12z 咁兩年前都已經買得啦

一早要買啦 個mon差好遠
利申用緊pro10.5

係連登問，得一部。

打機梗係用pro 啦，仲需要考慮？

打機用pro熱到嘔 air 4啦

毒音game，槍game都有玩

上網大把人放iPad Pro 5900

有部上咗IOS14 嘅IPAD6想放
想要返部IOS13

14 有咩唔好，我自己都仲係13，懶得升

有啲APP唔Support 14
一開就彈APP，而嗰個APP我平時又常用

2年前個粒係A12X, 2020個粒係A20Z,

air 4 A14 Bionic 同ipad pro 2020 a12z 粒CPU 級數其實係2個世界, Air 4 係手機級level, A12Z 係 勁好多倍

我用pro 12.9吋 打音驚
但覺得太大部
都係mini 打音驚最好